各位巴打，求notebook推薦

打機用，平時玩開LOL，OW，GTA5咁

最後香港人加油！光復香港，時代革命

Gambol

notebook打機真係唔太值

我都知notebook打機弊端多，但真係逼於無奈

畢直唔講 其他用途/要求又無 好難推薦啫

一係買Area 51m囉

利 唔識平機

預10k到，主要用途都係打機